[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2598)

波po

流年兄有冇水

想問下而家美職邊度有直播？Now tv今年無左？

有冇人解答我琴晚巴黎幾多角

肯刷c有無同路

拿根炒單刀

多

錯POST呀

刷c啦 激流-10c

轟多粒我

2599

上個POST 2598
呢個又2598，開過啦

佢block左2598

狂刷角啊🚩！！

西流入未

重開?

角呢

角大半大已死

智甲兩隊on9 收尻皮啦

肯狗又賣分

仆街啦

知2597之後冇POST咁耐都開2598

32

Why

求撚其啦

肯刷c有角未

-1c

9.5s練心

轟多粒

冰呀

救撚命呀，刷角啦仆街

365個角跌得好快

fc差兩c 已死

西流

拿根亞靜到

多倫多頂住呀

-2c

拿1:1

一屌即入

10c -1c

巴黎個場有冇人買左角到底10c定11c

英倫-1c

科羅拉多正仆竹街
一粒都冇

送角喎

11c 中呀！

屌 半大24

9.5+10.5c cashed

好似11C

多撚求你比多1c我

痴撚線 屌你老母

我11.5b

西流開波未

仲有3000 11.5b 3水

西流 黎料未

開到12c我以唔J莎拉

10.5b咁快要jump

迫害呀屌

就有

垃圾科羅拉多入未

半場0c

屌你老母 18分鐘係到妹

班碌柒唔撚識踢波既，唔撚刷邊入到波呀

多倫多補4

尼卡沙入多粒cc

玩撚完11.5b

肯刷c前日刷到腳軟

激流又唔爭氣

轟呀

西流大波已死

仲有一粒

真迫害，又一角都無

英撚

屌 我好希望急流係未開波 屌你21分鐘乜都0

仆街一隻都未有...

多倫多

根據以往數據
當肯薩斯唔肯刷C 就會輸

兩隊都痴撚線

多入多粒

入多粒

果然一訓覺 啲波就開正路 兩巴

23分鐘
C0.....九兩菜...
我個角大MOLAMOLA.

閪波

尼卡沙中柱

你唔刷
對面可以刷掛

肯薩斯唔撚刷就躝埋一二邊死撚左佢啦仆街

根據以往數據
當肯薩斯唔肯刷C 賭仔就會輸

又差一c

逼害 買7000 贏1000

Diu 迫害角大，又中人又落底都無角

踢左24分鐘落到7角

急流是咪禁屌？

拿根亞入未

6.5了 有無人入貨

急流襟屌

唔敢買啦

都無錢

買撚左肯刷10.5b 點補好 屌佢老母

拿根開大波未啊屌你

根據往積 呢個鐘數仲有2.5b 買即係開硬

肯刷識入未

呢兩隊係半粒鐘做過d乜

Leon 1半／2，好唔好要

點踢都無角班球員係咪咁勁

垃圾科羅拉多

狂刷角啊🚩！！dllm

想要是否不智

45 分鐘0c0g

0角笑死

0球0角

即場主ng

30分鐘 竟然仲係全0 我屌哂佢地老母！！！！！

唔入波踢黎做乜9

屌你 比張yc我 比我知係開左波

美職 -10c 唔叫了

嘩 肯狗開左波架啦?

等4.5

角球等1.5b

科羅半場比人禁屌到都小過

巴塞都10角啦

角等封啦 全場0角架啦

??

半場係咁妹

快撚d開大2.5b拿

睇到好撚想嘔，0角

快撚手

開波啦

成班叫雞腳軟丫？

上個禮拜數人就咁叻

0角0入波不如唔好踢

求腰斬

開左波未？

屌 比張黃牌黎啦 我唔信開左波

0黃牌0角球0入球 各1射正

唔信利昂穿唔到盤

美職唔應該咁架

妹波

好似有伏

兩隊仆街踢緊乜9啊

狗會呢賭仔錢

半場應該4.5

不了

2.5b 凍過水了

要blacklist 了手，呢兩隊美職賤種

屌咩 唔買就無伏 一買就有伏 我就唔撚信

整blacklist

羽毛球，唔會自己打到底線

0c 0goal 0card

呢兩隊低b

追左閪流，點部署

君子波

Allin 00

養生足球

入左5.5s但驚佢下半場黎料

半場0角 屌

呢2日開咁多下盤
手足針晒未

仲有10分鐘俾3角假希望我都好

嬴一球都要輸晒 唔抵買

利昂開到咁係唔係大撚硬

仲係0角! 我吊佢老母

你唔見好冷清咩

仲閪過尋日半場2c

5.5b

開左波未架

練習mode

沒有最閪
只有更閪

9.5b 6.5b 5.5b

前日先中過廢撚半場0角，對呢啲閪波輕鬆啦

有黃牌

等4.5同1.5 足水再入手

肯刷c開左波？

屌 終於正式開波

+1

試下主ng先

辣殺 呢場唔洗睇 可能有驚喜

3分鐘入唔入到兩球

拿根快閪d入波啦

賭波馬拉松最後一場竟然係超深盤

Cls 呢兩日d角唔係爆一就差一

場美職悶撚到

拿根

有無試過半0全11

呢場就係

個上盤似開到
想買黎等驗腦

拿根有紅格加持

5.5b 要了

有1角都還神啦

最後一擊 0:0 0 C

科羅龍送禮客都唔入

拿根求撚奇入球先啦

屌你老母肯刷C

6.5s穩唔穩

0波0角係咩環境

未開波

客得到1分 黃牌

4.5b要了

4.5 可上狗衝

利昂深盤有冇支持

黎明盤定4.5b 好

見鳩sir 入左算數

衝啊

屌佢 成日咁 一買就伏

買中場咁嘅9波cls

里昂456

賤種

下半場刷11角啦 唔係全隊愛滋花柳

拿根2.5。大收皮

1.5/2.5b gun

屌，0g0c踢咩撚野啊

屌, 快D補時絕殺啦

凌晨到依加有邊場角大

斬木佬

1:2

Goallllll

尼卡沙？？？

大波

大波goal

盤王GGGOOOOAAALLLLLL

Yes

In 盤王 we trust

又絕殺爆我小球

又絕殺好波

又返到公司

屌你老母多謝盤王 2.5b達陣

17角

好羨慕

科羅拉多急流 對 肯薩斯體育會
10.5B 死Q左.
想補返注,買邊隊W好.

屌

請不要消失希望 下半場出來連角

大左

客隊中左次柱

肯刷C下半場立即入波

連登有愛

咪再妹

仲求能其整注主win

黎明中伏 被barcode

恭喜晒

可惜包皮12碼唔入可以收多d

加油

1c了

刷C了

1c!!!!

屌你 終於1c

入波未

下半場1分鐘就1c 45分鐘幾c 自己諗

10分鐘互刷10隻角先ok?

比盡你5c

45c

岩岩起身 買左咩

刷角吧

刷爆佢個閪啦 爆C未

唔好爆我5.5

利昂場波踢左5分鐘
都唔知有冇4分鐘個波係場內入面

里1:0

利昂1:0

有無人5.5角細？

利

5.5s?

頂... 以為墨超踢十一點

2c

2ccccc

唔好停

冇波入就刷c

最少應該有5c

屌你老尾 刷刷刷

半0全10ok？

Ok

肯仔入未

係

11 ok?

利昂快手半大PLZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

我

通常半場細角都大

2c了

開到8c 頭十抽兩個100

On

Lm

我了

黃

lm

你老尾今朝5注全輸
試下6.5b先

最少7c完啦

刷角呀

唔多識玩美職

1 0

科羅 GOALLLLLL

10！

1:0

10
屌你終於入波

主入！客屌刷

有機
1:0

1:0 goal

急流1

場美職快手2.5b得唔得

屌你老母肯刷

急流goaaaaal

岩岩仲諗緊點補好

支持

Goalllllllllll

我屌呀，個盤呢咁比人入，搞撚錯

on9肯龍派膠

反cup不是夢

個龍

哇 屌 好彩係買主隊fg

爆角

準備入

比人入埋波 肯刷你唔冇得唔刷啦

兩場快手入多粒啦

仲係冇角
中撚哂伏今獲

肯刷反cup派1個100

2.5b

刷角啦屌

LM

呢場輸撚死

12m

呢場仲有幾多分鐘

連刷plz

兩邊都需要2.5b

啱 美職真係閪到

肯刷c先刷得兩角
科乜 又唔刷

唔係4.5b都開唔到啊

Leon 快半大啦

依家補翻條1:0是否不智

Leon 快入

有冇2.5b同路？

華拿古gel

主ng

唔好咁柒啦係就拎張飛出黎gel

好撚西呢場波

而家入4.5b是否不智

想買no goal
美職

淡定等3.5

你老尾 70分鐘得2角

痴撚線仲係得2角

熟悉的臉孔 蟹巴

美職快入 1.5b叫糊

順便叫下利昂半大

Leon 半大
科科 1.5b

入波啦屌你

仲有冇希望

7c完可以嗎？

3c?

Fake

乖 美職 開個2.5b 錫哂你

大波波 大波波

呢兩隊波波都未控定 屌

唔知封咩盤個波係個龍手

我等緊

又封乜

屌，肯殺c入未啊

急流入多球?

全大24

快入啦美假 1.5b呀

屌你老母臭閪肯刷

兩邊快入波

1-2ok?

買親角大都追中啲零角波

利昂事旦一邊入

急流好波 fg收錢

3c

3.5出現咗2秒封咗

等唔到3.5Tim

場場都咁靜點賭

佢出咗2秒屌

入波啦屌

2-1

我mon撚住 撳爆refresh

美職都咁靜 咪撚踢波啦

呢場默契波 落後緊有角球 得4個人進攻

我無mon

6.5要針了

3c
刷多8個俾我duck ng lun duck

快入波啦44個仆街仔

-7c

閪流gel

激流幫手刷兩隻

係天台中

利半大-1

-2ccc
快手刷起來

入啦屌你老母肯刷

快入plz

入波啦 美國佬 屌你

撚刷c 反cup 未

補唔補4.5好

大波完全無飛到

4.5s 可

No c?

2.5b 針

同

唉屌成日手痕玩美職墨假呢d西波搞到輸錢

肯刷ng

快撚啲入波啦

四大聯賽咪一樣假
結論 贏咪好波 輸咪西波

cup未阿

唔刷c全部球員老豆老母仔仔女女比人強姦完劏開個肚吊條屍係街

贏都可以係西波

2:0

利2:0

Leon 正氣

黃牌6.5b cashed

萊昂

急流fg cashed

感覺會1:1

早晨似水巴

比多兩c我

不撚刷c 禁屌唔撚入

無角

4c

快nba啦科羅
主場贏得好睇啲 OK?

又封乜撚

差2c 快啲幫幫手

盤都輸尻埋刷c搞撚錯

-2c呀

肯薩斯肯刷c未

差1c 幫手刷呀

唔敢買角

有無補

我6.5b jump得

4

連c呀

呢隊閪野.....美職ci廁

冇啦 重注咗6.5b唔敢補4.5

睇嚟1-0完場了

-1c 快刷

1.5b

1:2
假球日

no goal gel

刷多6c 一世肯刷c球迷

no goal cashed

4.5 5.5 上啊

半大gel

係假球就唔係主隊入啦

求5.5b

-3c

求1c

狗會

屌你老母1.5b都食屎食上腦？

黎明繼續goal

1.5B 快手啦

屌 4個角都係肯c刷既
主隊垃圾

求你比多1c呀 快手刷角

紅

求其搵隊入開1.5啦

Rc 12m

奇蹟反cup

Cup klm

屌 12m變角未

屌你老母而家紅有撚用咩

補時起瑪7分鐘

劇本

屌佢老母8號仔入場10分鐘兩黃一紅

咪係

Cup啦快手，我個盤呀，平半呀

只要信！有用！

1:1

弱智仔黎真係

我要角啊屌你

乜都冇都補7分鐘？

Cup la diu!

12m goalllllll
Cup 佢老母

秒cashed

秒cash

唔刷角咪紅囉

1-1
Cup呀

中啊 犀利

Cup呀盤呀

1角都唔撚比我

1.5B !!!!! 正

美職真係假撚過澳假

輕鬆

屌 差1c 呀 係咪冇機

cup 阿

2.5b plz

恭喜，幫手叫客ng

-6c

角球有機既，佢都要搶攻架嘛

條仆街80分鐘先換入黎

禁屌刷c啦 幫手啦

2.5b重燃希望

客隊禁屌上啊dllmch

美職劇本？

DLLM!!!!

黑撚到 踢走個波唔比快開都比黃

刷5隻

算鳩數啦 下盤gel得

急流做咩9
諗住補個客w就全餐

連c一次啦

集氣!! 我都有入少少2.5B

肯刷C cup請一位手足食KFC桶餐

差1c 幫手未

又係信念唔夠 半場1.5 買得細

求你1-2

-3c都唔比我
想反cup
就連3c雅啦屌你

半場等到依家

呢球駛唔駛做到咁明顯 咁樣紅走佢 候活仲要飛都唔飛 原地un 一un

DLLM 秒和

屌佢老母on99

差1c咋

肯薩斯補幾分鐘？

收倒暗號要開1:2

cup 埋佢

客cup 未

1:1波膽

有Feel

5ccc

平時連c咁撚易
上場都得 呢場比我啦
波台手足大家開心

5c

會爆

佢出左黎都無十分鐘

屌 5c

-1c呀

越紅越勁
2:1. gogogo

補幾分鐘

刷

比多c

5c 開心到飛起 屌

美假可能主入

1 1波強係咪等收錢？

話口未完
4分鐘比多2c

比多粒, 快手

開埋2.5b比我啦

佢隊友踢底人 ，個波飛左佢到 佢向前掃把腳 逗一逗
就黃左 紅埋

屌 真

係 你派定錢都得

刷多個plssssssss

第一張黃合理 第二張黑到仆街

屌佢一路轉盤轉到封盤

冇補4.5係我反智
屌

落底求求你

屌你老母肯刷c

幫你地叫c

On9 搞撚到我驚到唔敢買
係咁撚轉

會唔會仲有球

黑哨

有冇人跟左
中晒

快cup

仲有幾耐

5 碼射失dllmch

Molamola

cup埋佢比我食餐好嫁啦屌

2-3min

客立即cup

上盤執返半格驗腦了

-2 quick

立即完場
收半格

2.5B開出OK?

一角 一球plz

想入主w 19>15>17>19>24>封

1c呀

1-2

慳返啖氣啦

屌入啦客 想食翠華

幫手刷角幫手足羊

冇得咁講既
講既，話唔定佢閪起上黎2，3隻完場

Diu

屌 咁樣冇左主勝

11完

Dllmch 不撚刷c

屌爆我個主win

3.5都想入 同我即刻封撚咗盤
想買4.5又有角 變咗5.5

入唔入都可以食翠華

1比1完 主盤 1.5大收錢

Dllm5c

5.5b唔得佢死

入左5.5b

好撚侮辱既角球數量

頭先好似有巴打擔心5.5s

4.5b真係嚇撚死

玩開14 15角嗰啲
屌佢7角都冇學人想贏
Dllmch

屌1-1

今季美職踢左3輪都係開角細多, 一反常態

最後一場都要輸舊幾水出去

閪甲 美職 blacklist
仲有拿玻里個臭屎忽
比佢撚咗我3場

利昂深盤咁多人買 睇下係咪真係咁正路

奇蹟生還

今朝贏返8嚿 一場西波又jump返

失完波反而停角20分鐘 dklm

係咪派啊屌你
咁撚多人針咗po事後？

好威

今日又無得賭

好叻，贏三千咁多

無野賭
要去到3:30悶死人咩

D上盤最多比半格你食
下場又開下盤全殺
狗會點輸

好威呀 之前輸幾多呀 post埋

好悶

利昂個場入多粒未

我要300上返2k

難得今日放假無野玩

帶路！

今日可以休息

屌啦星 一起身轟咗4.5s超高水 就係果隻閪腳爆一角

咁好 放假
要扮工

食屎啦又事後 兩日1k>14k>1k

唔放無得放

馬拉蟲完！

7ccc

-30k

+$110

入1700 1秒上到

-2k

500>10k，cash out

黎明入多球ok

究竟點推上去架 推兩三場又輸返

詐 嚇9死

墨超 2.5/3s頂埋呀

主入多粒

主快入一粒

8ccc

主快入

半二全二？

馬會1.60大波到底開唔開得出

仲要2.5/3

9c

2.5/3s頂埋佢

利昂屌多粒黎睇下

比多粒ccc

贏波輸盤得唔得牙[u[/u

10c cashed

利昂絕殺比多粒

2:0半場到依加仲未入

主比多粒 做一日球迷

Same

半2全2 on99

里昂3:0 ok?

2.5/3s

3:0

炸你老母

詐

30！

屌炸左

墨假半2全2真係世界級

絕殺呀屌你老母

又fake 屌你老母

莊家唔想賠錢

死都唔開大

仆街 外面讓半一 整多球比香港人開心下洗死

補幾耐

半大全細

完左啦仲補

果然有伏

贏盤仲想點

黎緊又到on9國際賽

黎明呢場狗會有冇開盤？

今晚西乙都有得賭

有呀 黎明讓球半2球

又係上盤比得半格你食
下場就開下盤殺晒

做人要有謙虛 贏輸都要感恩同做下慈善

由佢1.66買到1.55 逗住先2粒 捱到尾算係咁 客入一球就玩完。贏波輸盤 冇意思

派d俾我可以嗎

希望長期有錢派集氣集中post

可以係我呢個post 留名 我都想派 大前題要狗會派比我先

係囉屌

飽食驚風散

樓豬急得濟

懶姐

有英乙西乙

有冇高人帶路

邊度有得睇

Mansfield Town?

Bet365有啦

一個星期日輸左一星期玩既成果

我屌呀
由日職玩到米蘭果場原來全日輸500
但全日投注額差唔多兩萬

me2
玩左成兩星期都俳佪係十幾k

我多數買完一場先一場，同埋只買一注
最慘中完一場下場又輸咁

同手足們屌波很開心
漸漸成為生活一部份

場場all in?

屌今日要等到3點45先有
又唔洗瞓

咁樣學人賣料

阿豬阿狗求期改下圖都可以賣料
傻仔錢真係好易賺

今晚德乙頭場憑咩讓半一仲要得1.87

今晚咪知

我由東京綠茵到維拉利爾，都係輸500

兩日投注4萬，第一日買乜中乜贏8000，第二日買乜輸乜輸8500

諗下琴晚伊巴憑咩讓半一仲要得1.76，利申有份輸

輸左就1000k 停唔停手好

下，長賭必勝，今晚一定係上盤日

我呢幾星期都係咁
連中完又連輸返
之後又上返死唔去

依三日得咁少波賭？

當休息下

今晚5x1 有同路？ last 1000$

馬拉9 玩暴力足球
記得佢同巴塞踢
踢到對面驚

人腳以西乙黎講最強 不過唯一驚係個龍係對家轉會有機會唔出得/放水

最快都要等到24/3先開始多返啲波

當休息

星期六23/3凌晨有國際賽

下晝有日乙啦

唔使等24

主隊無野爭
客要升班初盤都係平手

無啦啦整場西乙你賭 買廢果隊就得

馬會精選西乙

唔多講 明既巴打自然會明

唔係精選，係真係得一場

賣料之鬼

最後都係賣

明啊 點會唔明 咪姐係賣料狗

淨係po 贏嗰啲我都得啦

之前d重心呢 唔po出黎？
漢堡 水晶宮同 列斯聯呢
3場重心全針

跟班燈閪對家可上樓

呢兩條飛 咁撚矛盾嘅

你都唔明 佢跟賣料狗對家3x4

歐國盃馬會以前開唔開比人賭？

唔通去澳門咩屌

今日係未買下盤

上盤日

夾公仔真係好講勇氣

下盤夜

格雷&GFCO 和波之鬼

紐紋西恰弱隊嫁咋

原來香港都有得買馬拉加

馬會上年開始不定期開西乙 同 英乙

終於可以安心訓翻一個星期 閪波一堆

上場有睇，格雷對漢堡踢得ok

漢堡柒姐

馬拉鳩不勝

雷根贏漢堡 贏感冒童 主場讓得起啦

今個星期收手，應該起碼去到星期五先有波

大家晚上好。雖然無波賭住

不過依家夜晚慣咗上來呢度

因為去完俄羅斯， 攰

越位
我2串1維拉反cup斷華倫ng

呢個星期馬會係咪幫手戒賭
一堆閪波

別說了

連登仔終於戒賭了,好開心

紐文西亞 Go

波po已死

冇波賭

雷根100%

西乙個場食水有冇深左小小

格雷落飛嚇鬼？

未回水組
開波前應該會回

買咗格雷 希望唔洗

冇人

雷根

德乙大波有冇人要

似細

3串7諗唔到點買

下盤的感覺，德乙

法乙即場有角買

有什麼 啟示

德乙買咩好

幾時先有番正常波？

r爆頭

跟飛玩下算

感覺買算

格雷100%

格雷

雷根100% 唔中抽2個派我500

多謝

個名

主5分鐘3射 上盤穩
極限禁屌

雷根禁屌

有角球冇入球

雷根強姦式禁屌

睇到巴打張圖
都係忍手唔買

抽中我未

主隊就黎紅

long c goallllllllll

朗c 0比1

fake goal

fake

明亮角細勁

求明亮清爐

7c

雷根想攞紅牌？

戰神卡出動

朗斯刷下角ok?

8c

半場就爆 明亮勁到

可能頂到

主入未，朗斯廢到

刷多幾角先

3串7咁就冇咗關lol

主入咗你慌佢無得刷咩

廢起上來佢真係唔刷 兩隊互屌刷夠角 最後主贏

半場開0.5/1？

零比零 法乙日常

3場半和
全部唔識睇波

踢

I guess 1:1

主12m?

主隊12碼

下盤穩到仆街

long c

條3串7咁就爛咗，岩岩補咗朗斯1.5b希望佢下半場生生性性比多粒打返知和算

炸完對家入

派?

波已入，刷角ok?

輸緊100k我都想派追返先啦

全下盤

朗斯紅牌未

朗斯ng？

作客真係廢到瀨屎

低水上盤又針

似 不過等足水先

20

sorry

下半場神奇更衣室反佢老母cup啦 低能long c

Diu 朗斯輸波刷角啦，同時間最少角呢場

封盤以為入

3場半細

9.5入唔入大好呢

收到外圍急電
下半場朗c 反cup 1:2

我睇你炸得幾多粒

longc果種廢 真係唔會再比佢伏到

雷根串朗斯 兩場都炸咗球

Jump 其他場場都6，7角半場，仆街朗斯得4角

ok

睇數據10場先cup得1場

米mon

下半場紅牌未

雷根入未

禁屌唔入

西假1-0

紐文goak

10妞紋

10c

屌你雷根半一 一球都冇

一陣就有

11c達陣

場場都主入左
呢場半一 一球都冇

求朗斯下半場刷角 買親角都死點解我仲買

會刷！

岩岩望左望 10場有7,8場都無角

屌佢老母
雷根空龍唔入, 條友仲要笑笑口, 幾時死阿

雷根紅埋 又死一場

雷根紅buff

真係紅埋假到

on 9廢撚到
空龍唔入, 再整張戰神卡

紅左特別勁

longc no goal

On 9 下半場又10分鐘無角，英乙都刷左4角

頭先下半場開波炸左球 宜家紅埋
半一上盤俾狗屌

朗b入返球啦好無

格雷1球中龍都冇 點入

0:1

0:1 垃圾主 半一上盤

完

雷根真係on9黎

又下盤日

買咗紐文 格雷 可惜串咗朗斯大波

德乙完全係莊家操蹤

搞撚掂

又禁區空晒飛機

半一下盤易到仆街

Cup佢老母未

馬拉goal cup佢

法乙5555
雷根快cup

😂你個名

雷根試下CUP

知就好

半一上盤___

係咁黃死假波狗

格雷
阿些斯奧
馬拉加

12M 雷根

唔撚入

屌你老母痴撚線波

12都唔入

屌你老母 假波假到